佢，拎過無數冠軍；佢個隊伍入面粒粒都係天王巨星

仲第6？成個足球界比你搞彎曬啦